你哋心目中嘅旺角係點樣？

呢年g那遊客跌到零，再加上武肺，旺角堆藥房都嗰頭近架啦如果有得俾你揀你會想有啲咩鋪頭開喺mk呢

性玩具

心目中既旺角尖沙咀中環碼頭=冇大媽開演唱會

可以 乜都有得買 乜都有得食
唔好得返啲金鋪藥房
人多唔緊要 至少同聲同氣
隔離果個講廣東話
一齊舒舒服服咁行街睇野

槍game hp旺角地圖